尋失去聯絡的筆友Chloe

17年中開始失去聯絡
今日睇返d舊信 唔知道你還安好嗎？
北京份placement最後順唔順利？
人海茫茫 如果你睇到個post嘅話
我tg係 scarecrowl

我結左婚sorry

你好煩, 不了

呢個年頭仲有筆友都幾難得
幫你推一推希望你地可以繼續聯絡

幫推